包皮嘅出現有冇廿年前大哨出現咁震撼？

兩者嘅出現相似
包皮兩年前冇人識
一年前睇波嘅先識
依家個個都識
大哨又係差唔多
96年後睇波嘅先識
98世盃後個個都識
佢哋又係以速度快爆發力強而聞名於世
想知嗰陣大哨同依家包皮比邊個更震撼

唔講國家隊，大哨球會表現屌打包皮

唔好拎啲大細哨同現代球員比啦 無得比架喇

一個外星人

一隻忍者龜

點比？

立即神化舊人

無

一定係舒福拉特震撼啲

iwobi

包皮對上十年有美斯c朗
仲有咩震撼到球迷

同齡球技唔講啦。但係香港，大哨當年唔睇波嘅三菇六婆都識佢，拍得住碧咸㗎。

馬捷達都唔差

如果包皮有大哨18歲咁勁就唔會輸比皇馬啦

龍虎切屌打

包比好勁
不過法甲冇人睇者
未贏曼聯前d人都唔信巴黎會踢得咁好
連登標準
少人睇=廢

如果當初去皇
19歲就以主力身份拎歐聯世界盃

而家人工好似高皇馬好多
踢波都要睇錢者

當初係一樣offer
只係包皮要求必然正選 皇馬無應承

巢皮比人斬死時震撼好多

一個死好過冚家產呀！！！

咁咪一世踢巴黎囉

去皇馬係含硬撚
當時左翼係C朗 無可能爭到佢正選位
右翼無傷無病一定係巴爾 佩雷斯為左佢連C朗施丹都趕走埋
就算打正中鋒位都仲有佩雷斯愛將賓斯馬排先

未退役我諗連董方卓都超越唔到

咁冇嫁啦
巴黎一定唔會放人

放都唔會比巴塞

包皮而家係巴黎咪又係主要踢右翼
巴爾每一季都傷大半季 包括上一季
季尾巴爾top fit 但施丹歐聯決賽寧願用機師正選都唔用巴爾 去到下半場先換巴爾出黎
唔係決賽入左兩球 一早比人賣左啦
包皮上季去皇馬一早拎左右翼正選位

走啊！！！

邊個好打d?

美斯c朗早過大哨嘅，大哨都唔會比人叫外星人啦 所以唔計

D花都唔撚識插ge就唔好令出黎講啦

你根本就唔明我講乜 上季擺巴爾係後備又點
施丹最尾咪又係鬥唔過佩雷斯 最後辭職唔撈

當年左翼有阿朗中鋒有賓斯馬右翼有巴爾 3個都必然正選
而包皮就岩岩彈起 需要上陣時間去成長同證明自己
巴黎有野心之餘比到保證佢 人工又可以同皇馬睇齊
點解要去皇馬搏一個球員受傷然後自己先有機會坐正?

你話巴爾傷大半季 你都係馬後炮結果論姐
唔比佢去左皇馬之後蝴蝶效應巴爾健康一季咩

條友得個快字
跑得多應該早收皮

呢度已經錯啦
上季施丹底下巴爾無傷果陣已經唔係必然正選
施丹經常係機師唔用巴爾
佩雷斯亦應承左施丹完季放走巴爾
只係因為決賽果兩球令佩雷斯反口咋
傷大半季都唔係馬後炮 巴爾係的確每季都傷大半季

咁結果咪又係攬巴爾 講咁多
點解要去皇馬搏? 仲要個主席擺到明係攬住賓斯馬同巴爾唔放

射術唔差喎

但佢真係快到好跨張
全盛奧運都無佢咁快
大哨可能差唔多快

霸氣

過人得一招 其餘玩體能

跑到30歲？

唔係話神化舊人 但大哨真係太撚勁
C朗同美斯都好勁 但覺得包皮暫時未有咁勁

唔識插？有冇片

當時資訊科技冇咁發達 ，大哨都能夠街知巷聞
今時今日資訊咁流通，我諗你問人知唔知邊個法國包皮，都冇乜人知

大哨球會表現其實未去到咁神囉

大哨國米個陣你仲係精蟲ja

大把球星球會表現勁過大哨

Sorry出咗世，最巔峰其實係喺巴塞，但好短暫

唔係有張家輝都唔會有咁多三姑六婆識大哨啦

改錯名叫包皮
報紙佬都唔敢寫
叫巴比又無晒霸氣
成個洋娃娃咁

而家鬥知名度呀
咁碧咸>大哨

世界盃證明左佢係賽跑球員啦

巴爾係必然正選咩？
包皮去鍠既話肯定搶到佢個右翼位
佩雷斯季尾死攬巴爾同包皮去到搶到巴爾正選位冇關係架wo

唔知樓主既震撼係指咩

大哨個個年紀已經有準球王風範
技術好 一個扭幾個 單騎式撞極唔跌咁入波 爆發力又強
而包皮除左跑得快 都冇咩及得上大哨
雖然佢係踢法成熟 知幾時俾幾時走幾時上腳 決定做得好
加上入球量高把握幾強 但就係冇球王果種可以一個扭哂既霸氣

當年睇大哨真係有一種見證球王誕生既感覺 好似十年前睇美斯咁 但睇安巴比真係冇

碧咸對一躺人黎講係出名靚仔
大哨係出名好波喎
而家咪講緊大哨果種震撼係好波到一般人都討論加上認同

大哨條廢物輸過幾多次比巴塞

包皮歐聯入波數已經追平大哨全個職業生涯

大哨94世界杯18歲拎冠軍但冇出過
包皮19歲作為主力拎世界杯
一味剩係神化舊人

而家睇返 包皮根本完全可以頂走巴爾or笨柒馬個位

大哨對一般唔睇波既人既印象係棚牙 光頭 同 哪吒頭
你問個唔睇波既佢隨時會講碧咸好波過大哨

包皮已經平左大哨歐聯入球數
19歲世界盃冠軍主力 入四球
對小花隊阿根廷射入反cup兩球

大哨 21歲世界盃亞軍主力 入四球

數字上已經不相伯仲
不過呢度鍾意神化大哨
講真美斯C朗一早超越大哨
不過死口唔認

佢踼疤塞果陣你出世未呀?

大哨踢疤果陣已經世一啦

包皮點都未到啦

其實反而係資訊發達,而家d丫嬸都會識自己去留意自己中意既野
而唔駛跟潮流只去留意國際最hit既野,反而少左d識波既三姑六婆

有左FB 呢啲 真係會少左留意其他野 以前個個都係靠電視報紙睇新聞 當年播體育除左MJ入波之外 播最多就係朗拿度入波 所以街市賣魚賣菜都識佢
唔知包皮以後會唔會超越大哨 但20歲既話同大哨差好遠
其他前鋒場均入0.5球已經算一線 佢係多過0.9
加上佢既個人能力同踢法 足球壇已經講緊佢可唔可以超越比利同老馬
當時世界第一人 唔係柏金 韋利 李華度 迪比亞路 舒利亞 同施丹 係朗拿度
今時今日包皮同樣20歲 就算唔計 C朗 美斯 前面仲有基士文 蘇咬 沙拿 阿古路 夏世三 尼馬

當年歐聯淨係得聯賽冠軍先有得踢

歐洲重係三大賽事，歐聯、歐洲足協盃、歐洲盃賽冠軍盃

大哨踢巴塞同國米都拎唔到聯賽冠軍，冇踢過歐聯

開著部電視就有阿叔講波 緊係街知巷聞

如果包皮而家即刻死咗應該就有

廢猩嘅錯
包皮相對上比較依賴速度
大哨多啲森巴風格睇

包皮的確爆發得好快
但佢最好去更有競爭嘅聯賽
可以係曼城、可以係皇馬、可以係巴塞
就好似當年大哨去巴塞再去國米咁
喺最好嘅聯賽，先可以有最大嘅進步及發揮

點解樓上各位ching咁肯定係佩雷斯逼走拖舟同死攬巴爾而 唔係拖舟自己退落黎
你地喺蝗入面工作

逼走拖舟就唔知
死攬巴爾就一定係

羅賓奴都震撼過佢

美斯呢
19歲國家打比大演帽子戲法
夠震撼未

收皮啦廢老大哨

99年改制但斷腳
之後踢五季皇馬都十六郞